有冇人覺得人大咗識真心朋友重難過搵另一半

宜家單身嘅去搵對象已經有大把app，例如tinder/coffee meets bagel

反而人大咗愈來愈難再識到真心朋友(不分性別)

返學果啲最多咪上堂圍威喂，落咗堂會傾嘅多數得返學業/搵工上嘅問題同八卦嘢，其他就淨係做hi bye friend

返工嘅放咗工後除咗工事就少聯絡，一係就有事鐘無艷、無事夏迎春，好多都係建基於利益關係

大個咗識嘅人有幾多真係會好似細個中學識果啲咁關心你

以前識落嘅朋友又會忙同愈來愈少見，可能幾個月先見一次

重有大家都知女人嘅友誼可以有幾脆弱同虛偽

雖然會有人覺得拍咗拖就唔洗有其他朋友，但係始終另一半好少同你所有興趣一樣，有啲嘢又會同朋友做啱傾啲例如行街shopping，況且有時都會有嘢想搵局外人俾下意見

前排有啲app俾人吹水/識朋友不過好多user都淨係攞黎約人做sp

明明好多人都有同感，點解現實中都係發現人愈大人愈冷漠

又係你

當有一日另一半分手/離婚/死咗就唔係咁諗

女人真麻煩

女人友誼好脆弱 個個背後都講人壞話 表面就扮friend 年年都聽到有人反面 讀女校嘅一定明

agger

可以點搞

求其啦
到你有真心朋友果陣你又未必keep得住
始終個pace唔同麻

上網識吓人join吓TG group

有架其實 不嬲都對朋友太有義氣

不過真係愈大愈覺自己單方面付出

莫道你在選擇人人亦能選擇你

大家都有自己嘢要搞
其實都唔得閒理得咁多個
結果個個都冇約 返屋企食飯

+1

咁都會間中約下嘅
時間就像乳溝 擠一擠就有
好多時候事在人為架啫

純粹覺得宜家新識嘅人一冇利益就唔會搵你

咁都唔代表人生入面淨係得另一半架嘛

見過啲人四五十歲就死老公 冇人冇物 好慘

睇你肯唔肯努力經營同比小小耐心咁慢慢傾既姐
係tg都會識到架 傾左好耐 見都未見過都冇乜問題

有時覺得上網識到嘅人重多嘢傾過現實中熟嘅人 可能因為好多嘢唔洗就住就住咁傾

啱唔啱傾都好緊要嘅
Tg好易搵到d 2個唔同世界嘅人
自然冇咁啱傾

新識嘅都係啦

我好多深交既都係網上識, 熟左再出黎
之後都一直 keep 住聯絡

我反而覺得so far tg識過嘅人重啱傾過現實生活中識嘅人
身邊好多人好港豬傾嚟傾去都得食飯行街去旅行

agger

反而好似現實中重難識到啲新嘅人係會想深交

有無諗過係你圈子問題？

上lecture tutorial個個都hi bye

有幾可返工返學識嘅人會放咗工/學再想深交

最多只會係acquaintance

加油啦
會有嘅

大家咁話

呢啲人大咗就要接受

我明呀
女仔嘅友誼好脆弱
郁啲又話睇邊個唔順眼 私底下好唔妥人地表面就扮friend 一係就爭friend爭仔搞到反面

有冇再試下contact下佢地或者再識下其他人呀

加油呀

有冇試下問下啲mutual frd乜事呀

宜家d人好虛偽，明明人地應承咗但都係唔敢同你出去

例如

加油呀

樓主你自己開返個高質telegram group 囉

有冇推介

冇

照覆照答啦
搵下嘢講/問

lm

有冇嘢分享下

改時間/突然唔想同你去
去完之後好難再約

會咁架咩
都唔會個個係咁掛

唔好怕柒啦

Push

Hi~做個frd丫

之後通常唔多過兩個月就會無咗影

上網/tg識果啲？

LM
雙面人先最乞人憎
表面上同你客客氣氣 但轉個頭又同人講你壞話
呢種人連hi bye fd 都唔想同佢做
btw 小同中同係最好嘅
佢地先真係會交個心出黎

又唔駛成日抺殺女仔友誼 focus落啲衰嘅度嘅
現實有好多都keep到3,4個十幾廿年都好friend
當中經歷好多野 包容過幫過大家又珍惜先行到咁遠

agger

但係中同愈來愈忙
唔同u大家又會圈子唔同咗少咗好多嘢講

買少見少
讀過女校會覺得啲女好假

愈大個愈鐘意狐獨

咁都會有時想搵人傾/陪架嘛

係約左出黎
但係我唔識講咩好
有種隔離感

都係嚟嚟去去傾下返工返學共同興趣咁架啦 乜都講一餐

對方有興趣嘅又可以傾下時事政治

唔識點開話題
好怕dead air
特別係新識既人

乜都傾一餐 最緊要唔好怕柒

我其實好驚
我有時都感覺自己有socialphobia
or depression

會唔會social anxiety?
真係有需要嘅話睇下醫生好 好多cognitive behavioral therapy可以幫到手

ching if last多過3個月就去睇下家庭醫生
唔好學我
好難自己頂
有人幫會好好多

以前都冇
經歷左太多失敗就變成咁
唔敢睇醫生
唔想俾人知

咁好多時人喺唔同環境都會有唔同性格嘅

可能你係啲extroverted introvert類嘅人，唔係病 google下

係呀

咁睇醫生最多醫生知啫 唔洗怕有social stigma喎 咪又好似感冒去睇醫生咁

屈住屈住重辛苦

可能唔啱傾啫 再搵下啦 始終呢啲嘢人夾人

驚俾醫生笑
有時一個人落公園坐
都俾阿媽笑我阿伯

between多謝你做我垃圾桶

咁醫生做得呢行professional架嘛

自己都唔幫自己踏出第一步嘅話冇人幫到你架

有啲錢唔慳得

加油呀

咁負面唔一定係病 始終有人天生係冇咁樂觀
但係如果真係太負就真係及早求醫呀

返學返工全部都係hi bye呢件事我已經接受咗 但最接受唔到既係本身熟既越黎越難熟落去

正如樓上巴絲所講 中同圈子唔同咗可以講既野越來越少，深有體會 起碼好多興趣方面既野有咩新消息我會即刻同人share，但後來被已讀得多先發覺人地其實已經無咁大興趣，或者已經無再留意呢方面，或者已經轉咗留意第啲範疇 咁已經失去咗好大部分話題。

如果要開新話題，真係要好了解對方先做到。例如話佢哋新識既朋友，我連樣都唔知見都未見過 聽啲故仔又係聽到啲聽唔曬 好多時根本無位入

可能自己興趣範圍太窄或者我自己太細膽 無論中同定其他人，基本上講多兩句你就會知大概人地想講既大方向係乜 如果你對果啲範疇一啲認識都無（兩個人唔夾），或者只係掂到表面，又點講落去？

就算真係有啲人可以比你不停咁轉話題而又比你涉到落去。個人覺得，如果你講既野全部都係安全範圍，無內心感受既交流，無deep talk既話，其實永遠無交心既可能（流於吹水攝時間） 以前交心過既，都唔代表以後可以一直熟落去

所以，隨住人唔同際遇我地有唔同方面既野想講，所謂交心既位亦會變。有時真係唔可以太依賴同一個朋友/圈子 自己都要進步 當然最好可以keep到，疏落咗既話都係自然現象，可能以後又會同到另一班同自己夾既人熟 只係時機未到未出現

唔好意思因為今日經歷咗啲野感受好深寫長咗，但真心想識多啲志同道合/有相似經歷既巴絲 最近真係遇到太多朋友感情問題 希望有類似感受既巴絲可以一齊吹下水，傾下計，抒發一下

tg：bsuodndey

agger

真係冇得淨係依賴某啲人 好多關係太脆弱

加油呀

A09!!!!!!

Agger
好多女人都好假
好厭倦成班人圍威喂咁
得幾個中同朋友真係deep talk
畢業之後應該日日宅喺屋企無人理

啲圍威喂活動真係冇興趣 又嘈又chur

覺得好嘥時間同好無營養
寧願自己獨獨地一個算

agger
靜態類嘅嘢又冇人想join
想去影下相都冇人有興趣

如果中學都無咩知心朋友呢

好彩係大學同出面識到

明明佢地成班私底下互相講對方壞話
得個樣

Good for u

諗返又係
之前一堆朋友通常就係講冇出現嘅人嘅壞話
但係依家睇到佢哋啲相
又會可惜自己冇keep到fds

所以都係粉紅色乳頭
做好自己算啦
隨和啲開朗啲
朋友又唔會話好難識既

影完相打卡之後咪又繼續私底下講人是非
咁假嘅友誼真係唔稀罕

普通朋友/acquaintances 唔難
交心朋友好難

有時真係唔明
我都會講人是非 都會有唔中意嘅人
但我唔中意嘅一定唔會同佢扮fd
啱嘅咪一齊玩 唔啱嘅咪bye9
Keep黎做乜9

但我個啲都有咁上下交心啊
可能性格問題
覺得唔交心寧願唔frd

驚埋唔到堆柒掛

成日見如果有一group女仔梗係入面再分晒黨

咁你好彩啦

愈大個識嘅人愈係只會small talk講啲好表面嘅嘢

究竟係佢好彩
定我哋性格有問題

真心
我問心都係果啲好吹得, 會去主動識朋友既人
返工隔離間麵包鋪可以識哂全間鋪啲員工
約出黎食飯果啲
會去玩興趣班, 自己都有教班添

但真心, 呢幾年識既朋友之中交心既
都係網上識

我自己覺得個原因好簡單
現實生活上面識既人
真心我都唔敢全無保留咁同佢傾心事
我都怕人地會點樣睇我

但網上識唔同
真係唔怕交個心出黎識
交心到一定程度, 信得過佢既先約出黎見
我啲交心朋友係咁樣識返黎

(咁當然9唔搭8既都極多啦)

男女大不同

Agger

同現實中講完啲嘢好易俾人爆出去

冇係網上識過人

真心現實朋友
自己都唔敢講咁多野出去
所以我都唔期望人地會對我咁交心

興趣班要識到交心仲難

所以我愈大就愈多男仔frd
一嚟同女仔冇乜common topic 唔想傾行街食嘢yoga，同男仔可以傾下攝影音響etc
二嚟同男仔傾計好多嘢可以簡單直接好多

明明個個都話搵唔到交心朋友 現實中都係冇人攞個心出黎

女校出身無乜男仔朋友
就算有 性格都係好女人
好羨慕男人之間嗰種有咩就講 唔洗估估下嘅關係

我都想知

女人好煩

所以我都接受左網上識朋友
其實唔係啲咩壞事
但當然你要識得分邊個係對你好
邊個搵你 zip 時間利用你

但其實問心呀
唔通現實就唔洗分咩
現實就個個都對你好就無壞人咩
咪一樣

同你相反
畢業之後喺u已經差不多全部都係男性朋友(唔係兵亦大家對大家冇興趣)
已經俾佢地當咗我係男人咁看待
相處完全唔洗擔心邊個唔妥邊個 乜都有得拎來笑同鳩講

好多人都天生唔鍾意咁大班人嘅
如果唔係洗乜分introvert extrovert

agger
不過都可惜身邊見得最多嘅人反而唔會交心

Sad
Lm

所以你都係係呢到搵交心啦

呢到都唔錯呀
有好多人真係講緊佢地心底話架

出面唔會聽到

true

都有啲keep到長傾

加油啦
你應該都係好女仔黎

一大班既話我多數都係沉默
可能出黎果陣會同其中幾個小圈子咁傾
但都係好少，好短

所以好多時個frd問我做乜唔講野
唔係我唔想講，而係唔識同搵唔到位入
唔知點解硬係get唔到大班果種默契
又唔係同成個圈子好熟，只係一兩個特別熟
可能講野都無分量無地位
淨係希望就住個圈子唔好得罪人
但搞到我始終融入唔到個圈子
一無咗熟果個/熟果個唔叫就無份

就算係一大班人
都總會有啲話題你識, 有啲你會唔識

識既咪答2嘴
唔識既咪聽多啲當學下野
唔明就多啲問問題

其實唔洗咁緊張就得

試下淨係約熟果啲？

認真 我成日想說服自己識多一兩個「普通」朋友有咩問題，起碼多個frd搵下咁

但同果啲frd見面傾計 永遠都係咁表面
見完之後 都唔知自己做過啲咩，有咩得著
淨係知越講越攰，個腦轉數慢咗，自己就覆得低質咗，到頭來感情一樣停留表面

又要忍住忍住，就住人地既唸法黎講，有時講到自己都接唔翻 就dead咗
講啲自己想講既野人地又無興趣hea覆
講到尾就係唔夾 刷唔出火花
普通朋友永遠都係普通朋友 可能慢慢會斷埋

再搵下啦可能未搵到啱嘅啫 真係啱傾嘅真係乜都可以鳩噏一餐

好好彩我同班中同仲keep到好老友
雖然唔會咩心事都講 因為我好怕麻煩到朋友
同埋我覺得咁大個人好多野自己都搞得掂唔洗朋友擔心
所以有啲心事就唔會講
但係我知道如果我有咩事佢地都會係我身邊陪我
其實我覺得另一半都好難識
朋友都好難交心既時候 更何況另一半呢

熟果啲梗係成日約啦
但始終人地會忙 又要管理翻佢地自己啲圈子朋友 始終唔可以約太密

就算約到，人地都會以成班大局為重
約得你一次，就會約下其他人，其他幾個熟既又會聚埋一齊出，等下等下你唔出聲連大班都無你份
人地仲要唔係得一個圈子，其他你唔識既圈子你連涉位既機會都無

所以真係唔好過度倚重一個人/圈子
慢慢就會比人遺忘 仲慘過係背後數你 （有時數你只係講笑，起碼你係人地心目中仲記得你）

多謝樓主聽我9up
好多時就係想9up呢啲
連登有愛

幾幸運
另一半frd搭frd or app/tg識其實唔難
我反而係男朋友永遠唔缺 真心朋友就覺得好難搵

9up得嚟唔好咁夜瞓 會身體差

男友永遠唔缺

所以標題咪咁
出pool易過搵到交心朋友

不過真心
人愈大
我都覺得要拍拖根本唔難

我宜家要學既係點樣令人地唔好鍾意我

笑咗

唔係話咩野
但其實你將幼稚園教既野全部做好
你底分都已經80分

禮貌守時溫柔體諒關懷別人唔好亂發脾氣
堅持忍耐勇氣路不拾遺

Agger呀 跟住咪出pool冇難度

反而咁樣對朋友就冇人珍惜

人夾人架姐... 機率問題
千里馬都要遇到伯樂啦

做緊正確既事就得

最憎啲臭西成日發脾氣
要人氹

到你用返同一種方法對佢就扮無事 扮唔知

True

唔lu，喺個tg post都唔係交友嘅，個個都想交配多，隨心算啦

好好笑 樓主唔缺男友
可能我係永遠都係朋友行先
我係啲有朋友就唔洗要男友既人
所以我冇乜心去揾男友
中學通常最易識到交心朋友
不過交心朋友真係好人夾人同要時間去維繫
我做野都叫識到真心朋友 仲可以一齊去旅行
放假去飲野呀 我失戀又肯聽我up呀
我都覺得叫交到心
所以我真心覺得算係咁 我啲交心朋友

係呀 我都覺得係人夾人
如果你想有交心朋友首先你地都要拎個心岀黎同人做朋友
因為人個左識既人係會對人有保留 所以需要更多時間同主動去了解朋友
不過你地係用心去對人地 人地係會feel到既
人地唔識貨就算啦
唔好勉強

屌 仲諗住溝你

Why not both

唔係有咗另一半就唔理朋友嘅

同樣地有朋友都唔洗冷落另一半架嘛

我覺得一樣咁難

搵另一半的話 friend搭friend或者tinder/coffee meets bagel/tg真係唔難

咁又唔係喎暫時都有啲係純朋友太家都冇溝對方嘅意欲

可能我巴打掛，暫時都未遇到一個好嘅鳩噏對象

頂隔離tg po仲有人玩
本身正路交友po

搞搞下
之後個個又話咩陽光做開運動行山
咩野失戀重新出發

遲啲一定有嘅

見到啲人寫cv咁真心唔知做乜

咁tg post都有人當係正路交友嘅
始終唔係諗住搵對象的話唔通上tinder吹水識朋友咩
都已經冇其他途徑會識到啲唔係諗住溝對方嘅人

希望承你貴言

驚唔寫冇人add掛

好有同感
以前番學日日見就會fd到
而家大家圈子唔同 各有新朋友 新環境
好日都唔會出次街
話題都開始無咩
大家距離愈來愈遠

好想識番d同性朋友
得閒傾下計都好

屌tg post 好好笑
有啲就打到勁仔細好似見工咁
有啲就反其道而行
乜都唔打

Agger
所以會覺得同啲男仔friend相處簡單直接好多

打都冇問題
最慘係唔覆就俾人追擊同負評

試下約多啲啦
一係上網識下friend吹下水

貼相果啲
好無聊

得閒無聊冇嘢做

所以只會同啲中學大學嗰時一齊玩嘅做朋友
出嚟做嘢之後識嗰啲
真心算

但係我真係唔想再同女仔friend來來去去都係傾行街shopping食嘢yoga同佢地啲感情煩惱 好冇營養

大學好多都hi bye

agger

同女仔貼tg好快俾人炸爆個tg

聽絲打講一日會收到近百個 tg

我會話你聽唔止

所以咪話班人跟本唔係交友

關於要雙方都付出 成日都見到有啲人為人西/唔發覺自己都係hibye/睇對方表面就唔想同人做朋友 呢啲搵唔到真心朋友係抵死啦
豬朋狗友就易搵 暫時搵唔到就咪喊曬口先 你應該慶幸你睇清左某啲人非真心相待
諗下點擴闊圈子仲好啦 識朋友既第一步呀

你有無去留

宜家唔係冇friend喎 純粹講緊新識嘅人愈來愈少做到真心朋友啫

我寧願留係 post 同人傾下心事好過

我都係咁樣既人！
但我懷疑自己有個詛咒
就係永遠開學初都好幸運識到一大班人
而我既角色就好似巴打講既咁
之後過冇耐
一定有1對冇啦啦撻著
之後過冇耐就散
之後成班人就散哂
我經歷左2次
好鬼黑仔

咁正
我反而係個d同異性溝通唔到既人
同女仔frd又一般
真係好鬼失敗

都係既 遇唔啱呀
我都唔係啲有異性冇人性既人
我係好難鐘意人㗎
雖然我真係有識好多人

有冇咁誇張呀
啲巴打有冇咁desperate

成班發情嘅狗公
不過都難怪，始終少絲打肯玩tg

我仲未接受到要淪落到咁樣識伴侶 相信緣份

重質不重量

好誇張
不過我都係相信緣份既
但係人愈大覺得好多緣份都係人為既
所以都要主動啲

拿我又唔係話好支持tg post 做緊呢啲野
但我覺得做人應該要 open mind 少少
唔好俾太多既限制自己
唔好劃地自限

tg post 就一定識唔到伴侶, 識唔到真心朋友 ?
又或者連登就一定識唔到 ?
現實就一定可以做得到 ?

其實全部都唔係
睇你個心態點樣去定位
咩方法只係一種途徑
每一個途徑都可能會成功
視乎你點樣去做

如果講搵伴侶既話
落club, speed dating呢類途徑都有可能搵到架
而家就係講緊個機會率好細呀嘛

tg post入面d人嘅留言有眼睇啦
真係唔係我有偏見

agger

其實宜家大把人上網/tinder/tg識另一半，已經變咗一樣好普通嘅事 唔洗叫做淪落嘅 乜途徑都好，咪又係識人咋嘛

夜場冇真愛
咁tg都有正常人嘅 好多係cd rom冇留tg

會有好多cd rom上去搵絲傾計？

你一日收幾多？

多過實際有留tg喺post嘅人好多

實際數目不要問 上面有答過

我見tg post好似大部份都係巴打

有約啊 之後好快無左下文
我係好被動既人 想比人搵又想有自己空間
又唔中意成大班人 一多人就會驚被忽略
中意單對單見面 最多兩三個人
可能呢個就係無咩朋友既原因
我另一半先頂得我順

Cd rom都係

繼續約啦
我都明喺wtsapp group約食飯好快冇晒聲氣

女想識男真係方便

我都唔鐘意一大堆人
幾丁友容易深交/溝通多d

不過我成日覺得tg post d巴打係識唔過
唔知係咪我有bias

可能我地思維太守舊啦
我同樣有呢個疑似bias

tg post d絲打係識唔過

Yes

例如

吹下水唔會冇咗忽肉架喎

其實有啲絲打無 acc
但佢地見到有興趣既會 tg 你

我間唔中都會收到啲絲搵我

咁又係
有d絲打仲好正tim

咁點解會識唔過

可能我地真係太old school
成日覺得識唔過
我成日覺得tg post 啲巴打係好撚毒

巴打有經驗
些牙下呀

有d太叻太勁 feel到距離太遠
有d on99唔想回
太多兩個世界嘅人
都有d ok ge
十個都冇半個咁解
所以搵到個啱傾嘅一定要好好珍惜

咁正常都係兩個世界既人黎既
因為本身都唔識 咁話題正常都唔會有好多啦
啲人點太勁太叻
佢地有show off

啱ge 所以係訓練9up ge 時候
世界咁大識多D 嘢都好ge 不過唔係咁易有mutual area
唔會show off 不過一言一語都會feel 到difference, 雖然佢地冇心

點解

呢兩日whatsapp 好多朋友搵
有啲根本唔想覆
有時諗我係咪真係受歡迎到咁

真係唔係咁易有common topic㗎
唔岩傾就算㗎啦
我覺得當見識下囉
始終本身你做得朋友既都係同一類人
咪當識下人囉
雖然我真係好怕識到啲人好cap

唔好信囉
而家出咗黎做野我都少覆人
又返工又陪女 邊得閒
同埋有啲都唔想再來往咁多

我都識落啲cap友
唔想聯絡咁多但佢地成日煩住
利申 introvert

其實男人真係唔好whatsapp 咁多
有咩咪約出黎
係whatsapp 我真係唔撚想覆
你又唔係女

仲有講野可唔可以唔好咁cap
睇黎有幾個我真係要疏遠下
你得閒唔代表我都一樣
同埋就算我得閒都唔係好想理你

佢地點煩著你？
通常你見人地唔係好想覆就唔會煩著人啦
咁個啲人就係好唔識do
我又唔係introvert 不過有時都幾唔鐘意覆msg

話明cap都係咁唔知掟架啦
唔係好多但有兩三個係咁囉
佢地似無咩朋友

可遇不可求呢d 野 太渴望有 關係反而變得做作唔自然
覺得身邊人好多都追求某一種野 自中學知性開始 身邊人話題都係 飲飲食食 著咩衫果類
我比較中認睇書觀察 中意同人去傾deep 野
中意將d 野鑽得好深研究 咁有時唔洗出聲
大家feel 到大家氣場一樣 自然傾得埋做fd
物以類聚嘛

唔覆咪得囉
搞撚掂

現實中已經好少人會傾deep嘢

10個都無1個deep

人大左 終於明白到人與人之間相處全部建基於利益關係 有事就搵你幫手 冇事十年都唔搵 每次都係自己為左維持個關係而單方面付出 有時候成日對自己講唔好幫佢地 但總係去到最後都忍唔住幫左 真心朋友真係好難搵 如果大家身邊有請好好珍惜

毒就應該唔會毒？
又消防巴又港島巴又190cm
"失戀重新出發，希望搵到個好既人"

好多cv睇落都唔似毒撚

但當拎起個電話想搵人呻嗰陣就發現一個人都無

男女都有陰暗面 係表達得唔同
覺得講到一方就必然負面好唔公平 唔應該有呢種慣性

咁男校裡面都經常只有霸凌同被欺凌者兩個角色
你唔迫住做"強"者, 唔做施暴笑人果個 就只有受害

女校係有小圈子 但只係一堆堆圍內熟啲 興趣近啲嘅一齊玩
對唔熟嘅人 無圈子嘅人只係無興趣 好少係去欺凌

我覺得個最大分別係男欺凌人真係可以無原因 天生無乜同理心 純粹為證明自己/爽/衝動 用暴力、粗言多
女恰人就比較有自覺自己係做緊壞事 知會傷到人 有啲原因先做 感情上傷人多

女校都會欺凌架 見啲人中一被人杯到畢業

好有研究喎 Ching

非gay

因為自己都desperate過曾經想用tg識人咪入去呢d post睇下

不過不了

個啲post應該冇乜絲打留tg喎
點解不了
啲人好cap

就係入去睇完先知係格劍嘛 我冇真係用tg add過人呀
純粹見到要打曬cv咁覺得好odd就算，同埋始終僧多粥少 一個絲打一日要對幾百個巴打

學你話齋現實主動d創造緣份好過
old school

表達自己就練習返黎架姐
無人一出世就識
睇書學 / youtube 學
之後再練習

會呀 我會去練下
真心覺得自己勁多缺點

我都冇試過
所以我先好好奇tg post d人係點
不過就係宜家有好多人都係上網識人 所以我就覺得我地好old school
但係現實要遇到先得㗎
邊到有咁易創造緣份
要有啱既人先得㗎
好難呀

缺點就每個人都有既
視乎你有幾努力去學習改進自己姐
唔通我睇左過百本書去令自己進步又四圍講咩

唔係淨係見到啱既人先創造緣份嘅
主動識多d人先囉 識多d真心朋友再去諗另一半

不過我都係得個up字，過多幾個月grad咗就會面臨更加識唔到女嘅困境
好難呀

你試下入tg post留個tg咪知即刻有幾百個啱嘅人彈出黎
不過多數都係日日扮傷春悲秋黎搵食嘅男人

其實女人係咩心態要玩tg?男嘅我就明，都係搵食姐

其實唔係
男既會寂寞, 女既都一樣會
男既係現實中難搵到交心朋友
女既都一樣

現實搵唔到, 就自然想係其他途徑得到
唔想去相體
唔想落 club 識人, 歡場無真愛

相對之下咁上網識人反而仲安全
最多都係遇到毒撚姐
唔洗俾人呃感情呀

係就係安全
不過九成都係別有心機嘅煩膠毒撚
講到呃感情上網識人都大把cases啦

不能否認就係始終tg post充斥住一大堆狗公，你見男女比例咁失衡就知，不過我地男人天性黎無辦法

我一定唔會留tg係tg post 見到都驚
有百幾個msg
我自己就有好多真心朋友既
不過好似全部都係我fd zone哂
呢個都係我性格問題

你都加油啦
我覺得返pt識到另一半幾機率係高過係學校
可能因為我鐘意啲成熟過我既人
大同通常都係9下9下咁
學校識唔到都唔代表你識唔到既

咁冇計 連登咁多巴打
咁自然就多狗公

我一定唔會留tg係tg post 見到都驚
有百幾個msg
我自己就有好多真心朋友既
不過好似全部都係我fd zone哂
呢個都係我性格問題

你都加油啦
我覺得返pt識到另一半幾機率係高過係學校
可能因為我鐘意啲成熟過我既人
大同通常都係9下9下咁
學校識唔到都唔代表你識唔到既

咁識得太耐好自然就會fdzone 冇理由識十幾年先黎撻著掛
我都係身邊朋友都好多而且fdzone曬
近來又冇乜新識嘅真心朋友

唉我連之前番pt/intern都係做data analyst，根本係對住部電腦同男人
我大學人際關係又好疏離
你咩類型pt可以識到成熟d嘅人？

最慘係畢業之後做個行都唔方有機會識女人

唔小心copy錯野

巴打大學讀咩科
我個科就女多
我廢時係到自爆太多野
我驚會俾人起到底

Copy錯野睇得好辛苦

唉 其實連朋友都搵唔到點會搵到另一半

I know that feel

垃圾bba
都可以話女多嘅
不過我大學無咩真心朋友，遑論出pool

呢個真 大個左先發現自己好似無咩朋友

人大左要靠自己了

你講到大學咁冇女咁
等我仲以為你係讀engine
點解大學冇乜朋友
冇join soc咩
我朋友就有
男朋友就冇

因為你無freestyle 你個名

字裡行間都覺得我毒到讀engine

大學真心FD唔多，我冇上莊JOIN SOC個D
去exchange有識左唔少嘅但無啱嘅對象
可能我份人被動+慢熱 唔應該讀bba

你多朋友已經大d機會有bf

你讀咩科自唔自爆得？

我點會冇freestyle
我係中國有嘻哈冠軍
Pg one aka萬磁王